[夫子可能要食屎]NBA 2018-19賽季討論區(21)

常規賽完結時間:4月11日
PLAYOFF開始時間:4月14日

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

點解唔foul

skr skr

我塞

最尾嗰play 超靚

都應該唔係可能 我估佢真係要食屎

大腸

夫子, 我岩岩有D肚痛, 會盡量忍到完場

頭先邊個話食屎

屌你老母想坦就咪撚雷我啦

大腸柒撚到

大腸輸波退NBA加入CBA算啦

夫子

igor bust lun jor

大腸不要臉

除左booker有冇人入過波

brown都好柒

夫子燈力強勁

uncle任入禁區好正

為咗要夫子吃屎，佢可以去到幾盡

咁樣都燈到ot

慘啦慘啦

艾榮開飛衫Mode

榮叔

大腸頂住呀呀呀

LETS GO BOOKERS

屎路漸近

話說司令呢？

明廢鳩有幾重要未?

uncle drew vs brooker

大腸贏唔到解散算啦

Bucks 狂射ft

夫子聞到陣屎除未?

唔敢出聲

brooker獨力難支

望撚實個mon

腸 一早俾人大炒都冇咁柒

豬了，屌你老母

大腸真係......
俾晒機會都搞唔掂

勇士廢到，比公鹿守死哂

個勢冇啦

冇廢鳩連Bledsoe 都可以強姦湧個底

今場防守食曬屎

起碼唔係大炒吖

肚痛到差唔多了

咖哩比人姦到不要不要

夫子呢

依句真

夫子自己隊波都未得閒燈就幫手強力燈大腸，真係好令人感動

我=預言大師

呢兩日唔出現了, bye

夫g

一世反大腸
屌你老母

笑撚死
@夫子

太陽果種廢

勇冇左廢鳩變左公廁

大腸真係得啖笑

同我狼一樣

上個post係咪有人話大腸輸要食屎

夫子愛你

仲有1秒要追5分

果陣話tatum做大佬啲人去曬邊

挽留
雖然隊波pk但腸迷普遍好人

唔好呀 唔好做傻事呀

咁食屎未

irving轉返個髮型之後...

cap出黎放po頭

連登燈到呢

NBA之恥

你毛嚟頭去做乜鬼腸迷

食未?

佢搞好心態先啦

cannan可唔可以仆街死

cannan

第二季撞場期姐，人地開始針對防守佢

真係，我唔係燈緊
係
無
可
能
輸，無一隊會輸
同講話一個40+20+20既人做唔到mvp我食屎差唔多
真心咩？有可能？

中左KOBE毒

下場打鵝會出返來一陣
不過都夠了
要冷靜下

87 rating

成隊太陽應該一死以謝Booker

g持公鹿打爆勇士

咖哩真係俾人打到飛出公海都唔會有雞

KOBE:計劃通

我提左你小心D架啦, 出事架麻

留意咗好耐 咪嘈打得廢個個上嚟抽水 打得好又冇人講 但係tatum係相反 打得好就個個上嚟吹奏 打得廢又冇人提

都話成功反cup
大腸贏唔夠30分都可以輸

夫子食屎可能係我今日唯一娛樂

即係走數啦

咩話 tatum 4分 ？

睇慣垃圾刺就知冇野冇可能

腸同騎可以鬥廢

DIU ,我頭先半場問反CUP咩賠率無人理我

唔係話佢唔得 只係未咁快姐 過多幾年啦 始終celtics得kyrie頂住進攻

因為米嘈年紀大啲
鬼佬吹奏tatum都猛話19碎19碎啦

有冇諗過係某件痴漢太過張揚既問題

真狀元tatum勁到

我買左塞7.5 嬴7分

都冇人知 話莊家贏死個個都係鳩吹

U唔係人?

booker幾時轉隊

哩幾年你都慣啦 少少事姐

少帥時間

唔怪之得KOBE要出手,
對比另外一個成日19碎19碎個件, TATUM真係有料D

Kobe教完都變垃圾點睇

垃圾刺嗰次勁啲，幫人做一世highlight background

依場應該大幅加劇左個進度

所以KOBE咪要教TATUM, 拉番近D個水平

kobe教kuz冇出事
黃綠世仇

張約咁大, 都唔會係呢2,3年既事啦

去邊好

屌呀 前個幾場個個話佢好撚有料架wo
打完今場就變kobe教完就垃圾？

湖下年就食咗佢

全世界去潮人系列

個更衣室宜家應該係成隊圍住booker跪係到求佢唔好走

我冇講過呀

金州書生

今個season開始啲stat已經插緊水
今場又係自己獨食左幾球先俾brad叫佢落去冷靜下

要潮吹啦

+1

今次可能要幫佢揾一場刷夠80分先keep到

曼巴精神病

大腸球迷真心慘

慣哂大炒
唔慣倒廿幾分

又話大腸今日唔會輸

booker去湧可能要打bench

咁洛杉磯書生我都ok

太需要球權,唔要

新lou will

今日夫子柒既程度可以同湖人學友齊名

曬左囉

大飛ok啵，咁嘅牌都唔係輸拓柒好多
gallo

大腸班友就黎輸到唔識贏

有冠喎

Lou will其實正選料 點解永遠都係第6人
諗極都唔明 佢又唔係似會冇力打足30分鐘

仲柒過前幾日騎嗰場

bench姐，唔好咁啦，俾個機會

夫子夫子 中意食屎 無乜世藝
日日獻世 成條契弟 搞gag佢太過不濟
高高低低 屌你個閪 永遠永遠都要吠
舊日遠去 年華已逝 夫子佢太過失禮

記起舊日Let Go Hawks 多少風光的往事
夫子偏偏 立即早洩 杜老母也試過一次
做小丑談何容易 相生相剋的八字
老子收嗲 仆街那時 就讓他一世食屎

我地垃圾刺都差唔多 最緊要有人扶持

防守

15年倒到而家都慣哂

宜家唔興倒水，興開局就被人炒

刺自己攞黎
爛約一堆

其實咖喱弟點解會著31號?
仲以為佢會著30號

大哥前過細佬

我究竟要lottery幾多年先可以賜到我一隊入到playoff的隊

係咪因為Terry Porter呀?

太陽而家俾我個感覺係上半場打完
我知道自己有能力羸你啦 但我要tank唔想贏
所以下半場要輸咁樣

上年就係嘅，今年似真係唔掂

廢就係廢, 唔駛再花腦筯砌詞

咁booker咁唔聽話博走定啦

Bell做乜撚野

字無

冇green湧真係差好遠

塞真係杯到

下年個個頂薪會留邊個

以為大腸贏咗冇睇到
點解會輸咗

夫子出翻嚟撐鹿啦

DIU你, 咁都吹curry

夫子唔爭在賭埋你鹿

聽到夫子要食屎，興奮到瀨屎。夫子好慘

夫子係唔係食緊屎啦?

有咩慘過食一舊屎 就係要食兩舊屎

true

唔爭在啦 撈飯姐

鹿d人射波好屎

正餐+甜品

十幾分對湧嚟講真係easy job

Cannan進攻隨時垃圾過呀波
又無守處理球咁廢最慘係佢做正選
呢隊波一日無個合格pg一日難打得好

下個po改名做夫子真係要食屎

勇士中文

冇green 籃底放題

20分啦夫子, 翻身靠呢鋪

一冇廢鳩 湧個禁區就比人無限中出

真係有身分證都入到湧內線
睇住你牙膠仔黎食

三節湧今次追唔追到

追lin頭啦，又唔係貴，一線又唔多想用

ingram >>>>>>> tatum + jaylen

連夫子討厭嘅筆掃今日都爆發 BTW 食屎未

(hvuc::hjv:(((;wsjsnqhdi*;*(^"nhcc

kyrie依家成個kyrie+rondo既混合體咁。。。

冇左廢鳩即刻狂輸off reb

應該追唔到
今日手感仔 kd冇手感
重要個底俾人姦

俾人中出禁區

笑撚死

做乜賭甘大啊？

真係強姦

A = A + B ？？

湧自己諗究竟廢鳩重要 定25/klay重要啦

平時三節破百既勇士今日比人破

鹿仔咁樣係逼緊佛祖出黎
好玩唔玩屌你老母玩火？

我勇比人中出

個盤咁靚又真係好吸引嘅，邊個諗到大腸西波到咁

Bucks好全面

夫子是咪射到冇力了

我都研究左呢條方程式好耐

Curry 連續3分有機會斷

搞咁耐呀夫子

比人爆底 射都唔敢射

b=0

大腸好橙

rondo = 0

驚西 希臘佬block 到手軟

計錯晒數啦
對家係塞, 教練係少帥

最重要係,忘記了大腸既廢

on9，有乜可能輸
有乜可能

戲王大腸

夫子唔爭在燈埋鹿啦

cavs kyrie

30分都黎, 夫子駛唔駛賭多鋪

下次1min贏住20分先好買大腸啦

輸緊廿分嗰時我就話咗比大家聽會杯 鬼叫夫g 唔聽我講

食屎啦你.jpg

我諗呢場掉轉有廢鳩冇klay 應該唔會咁輸法

現家情況不如tank就算
換邊個都入唔到playoff

係咪賭左可以抵消先

贏緊16個時都話大腸俾人炒慣30
最後會倒輸14

你贏到先啦

klay黎料，都係不了

可以

真係當廢鳩廢既咩

勁鳩

Curry做乜？

廢

唔抵銷你係唔係真係食先

應該拉一拉到大脾

影響力大師
0=無限大影響力

屎味咖喱同咖喱味屎都係永遠分唔開

點解既？

湧禁區防守同騎有得比

Q4 5分鐘先決定ok?

成個底靠廢鳩一個頂又係搞笑，真係得湧夠膽咁玩

我諗住你真係食, 就唔抵銷架啦

廢鳩+kd既防守係1+1>2

生命石去咗邊?

三節勇

咁勇

字母哥5犯
勇要反cup了

冇咗就2-1<1

鹿勁腸咁多
應該無反cup

夫子757d

收啦

你估mda

咁都入到

點解要咁對夫子

我係比人害
邊到柒

湧都勁過塞

佛祖出黎救世未

比人爆底爆傻左
又起唔到q

55 夫g 再開盤口未 湧杯到唔洗食屎 杯唔到食兩舊屎

塞-腸>湧-鹿

大腸陰鳩你 大家都明

deal
驚大家唔信
食鼻屎ok?
屎大家都唔會食
如果勇杯到我食3粒
杯唔到大家唔好再提依件事

3粒

夫子你唏噓嘅鬚根，憂鬱嘅眼神，神乎其技嘅燈法

咁我寧願日日提你要食屎嚕

curry會唔會保佢個3分紀錄

食鼻屎好過唔食 但唔接受你個新盤口

你對勇咁無信心
我有d傷心

64分禁區得分

等等先

cook carry

Curry唔會番黎

牙cook好勁力啵

19

即刻嚇到潄屎

讓一個都唔會輸啦

curry傷左

傷左啊好似

定啦夫G
CUP閪到咩

依家好似啱啱食完屎咁

唔係好對路

你真係好搞野

中間頓入曬就21分 驚閪咩

ok deal

100 % deal不改口

55

筆掃勁到

你唔係買自己隊波會俾湧cup啊？

我唔係燈，係比人害

根本green先係勇最重要個個
攻防都係

之前又話bell可以完美頂到佢嘅

不要25了

Me 一直都咁講。 Curry 之外最重要係 Green

球商差咗幾個層次

次次都講駁都駁都口臭
防守都話
又黎廢鳩組織核心論？

做乜勇士黎左個抗日戰士

懷念爺爺

睇來火災下場要比乎湧拎來出氣了

下場唔係打網咩

唔怪得季前買表妹返黎

少煮

原來係TNT預告

唔係我講
BELL 可以完美頂到佢應該係3,5,7年後先有機會既事..
green既做既野太多;
facilitator, dirty work, rebound, solid moving pick , outside inside defense

moving pick係佢絕學，今場少左佢就唔掂

咪屈

我勇依家唔玩dirty work

筆刷今日真係睇住嚟食

Bell諗野好似慢半怕咁 點組織

點解你expect bell會可以進化到廢鳩level

湧4星重要性 廢鳩>手感>25>佛祖

今日係廢鳩正名之戰

唔出場已顯出重要性

PTS IN PAINT 鹿好似打到有90分 ?

Kristaps Porzingis Still Not Sprinting 9 Months After Surgery on Knee Injury
睇黎今季都係出唔到

84分原來

波叔家陣點諗，日日俾箭fans輪

po咗相話自己跑到

4000萬，理撚得你

有我瓜頂住，
暫時冇咩野要受

又輸唔到

底薪免疫

大腸咩料 咁都輸番轉頭

廢cur 笑到我😂😂😂
三分record,又斷左

夫G食左屎未

防守大鎖
3分破晒記錄都無用

講緊冇佢連3分都起唔到q

D人對佢期望黎
我都係講要幾年後先有機姐

抵消左

食你就食啦

啱啱想講
係咪franchise record?

on99

係

唔係毒瘤
係小丑

底薪係咁上下

上年又話牙🐢炮彈傳球搞到得分手跌WATT
今年有兩件傳波大帥會番生

因為今年第一pg都回左塘

咁計落都仲有一件啵

第一PG邊有回塘
影響力依舊

唔傷第一PG直頭回勇

陽萎你點劣都係起唔到機

其實我記得早幾日先打緊飛機話咩近5場melo點樣20+又5成命中咁

唔係阿龜迫走得分手就唔會搞到衣家咁啦

難道唔係？

你食左屎先同我講野

屌melo把咩

輸波唔殺唔通留番拜山先殺？

屌你老母詹狗贏完波係串d

比一分鐘你同我道歉
唔係就post你ig出黎
WxxxxxxTxxxxx

點解成日有人錯覺唔可以屌收最低人工個位
而家melo場均有廿幾分鐘上場 但其實佢上緊場係傷害緊隊波
但當然波叔最傷

想要

Post左暴龍囝死全家

幾時找數

佢死關我？事

佢話屌過你

理性討論
太陽咁樣係贏

咁點解係屌melo唔係屌cp3

可以唔俾佢上咁多架嘛。明知底薪過氣仔仲要佢做咁多嘢，肯定唔係拎底薪嗰個錯啦

其實我法國係冇人屌登子

鬼叫你all in曬輸贏咩。本身仲有個平俾你揀架嘛，你揀咗就通殺啦

冇佢輸得仲甘啵，點屌

Fu G

唔係架登子係好吊詭架
好好多時冇人吹
輸波又冇人殺
都唔知好事定壞事

有兩隻幫佢吸傷咁爽

hupu而家日撚日審cp3
真係睇到心都涼埋

今年標準高咗，要50+然波先吹得到

基石拎完mvp
今季冇上季咁癲
Hea左

我龜拎完都係啦

NBA po 3大垃圾
1.夫子
2.jabari
3.西波巫

今年mvp可愛vs字母
吾皇毒撚2nd team

勇士件city波衫到底係咩事?
個款+中文字真係柒到無朋友

連D Jim9都唔夠FuG玩

你咁樣我可以告你網絡欺凌

有新icon仲玩舊icon

個樣麻麻地

東>西

今年真係拎唔到一次50+都唔好話自己得分能力勁

leonard 應該season真係唔得
睇親都係25-32

佢認真攞分實得，但係佢唔會

其實如果佢keep住咁樣打下休下咁
可能影響到佢爭MVP

夠撚The Great ANTETOUKOUPO爭咩

慣左手勢姐 夠贏波洗鬼拎咁多分
之前刺67勝個年射波又穩又準 背打都開發到一半
其實個年佢就可以拎到50+只係冇拎到

突然間覺得火箭前老細都幾識㨂時間放隊波

Nba有無一隊係蝕錢？

屌，錯過場好波live
契仔Igor Canaan我屌你老味
McCaw>Canaan

BTW 支持夫子

找數

是但執件垃圾都勁過canann

Jabari 打pg

點會冇
係好似16-17年係得騎蝕因爲佢交D稅令好多隊都唔駛蝕

聽日打25仔

最後通牒
聽日巫師贏唔到真係去切腹算

你真係唔怕死啵

反正都係走數
怕咩

Murray呢？

係巫師去切腹

關我撚事

hea撚到咁 拎鬼到咩
一拎完mvp就咁 心態真係好有問題

無人討論體通天下個 nba plan??

今季J公鹿算啦

不了，League pass 一舊水

咖哩駛唔駛休一排

季後賽出返夠做la

最大戰犯 未到佢
cp比佢更差... 3分又無2分又無 痴撚線

聖保羅帶你火箭入左兩次西決仲唔感恩
咪當養老金囉

ok...

MDA 先係西決之王

一定唔係戰犯嘅 成隊都唔係好
cp都有1場好 eg唔知做乜9

屌你老母 睇親live 火箭都輸 你老母臭系
我決定星期日ot 夠撚膽就撚波 臭閪火箭

Jabari係垃圾又一鐵證

ViuTv星期日有驊哥粵語旁術

出唔返就好啦
湧就唔會三連霸無死角

忍唔忍到睇晒全場
成日去到最後幾分鐘太嬲就熄左

cp食完t無睇了

個個都笑得 得你件垃圾唔笑得 迷吾皇啦 垃圾

吾皇買飛值4000萬
波縮

我地天子都十三億人了 企開少少啦屌你老母

要我周天子補貼份傷殘廢老金仲唔出佢多D仲好意思提

老老實實 係咪都輸 召埋天子上黎打返十分八分鐘 比中國人睇下都好啦
屌你老母 識唔識做生意

笑乜撚野啊 臭G 隻抽啦你老味

爭咩啊？兩個james都係垃圾

Paul Pierce 於節目中表示︰ Duke University 能夠擊敗現在的 Cavaliers。

銀仔不如考慮下 幾有話題性

想睇皇馬/費輪巴治對獨撚/大腸

不如duke贏嘅就打nba
Cavs去打ncaa

點解要係騎唔係腸

腸都lead 塞20分係輸俾夫子點睇

其實箭會唔會再Offer Llull黎NBA
雖然斷過ACL

騎成堆廢老點同

g持

唔知今年狀元籤會人騎士攞定太陽攞
兩對9成9都包尾

lm

大腸如果今場贏到應該會打番起度氣
依家

領先22分倒輸
抵死 la

個主場好多空位

支持夫子食屎！！！

Curry 還債驗到傷咩未

Rozier表示，自己並沒有抱怨出場時間太少但確實在努力爭取更多出場時間。而至於流言，Rozier稱表示，想要得到自己的球隊應該不止7支。

Rozier表示：「從季後賽的先發到如今的替補，我敢肯定，這對於任何人而言都是不容易的。但是我並沒有抱怨過。如果你了解我，就知道我永遠都不會抱怨。」

Rozier繼續表示：「我永遠不會去跟媒體抱怨這些，了解我的人都知道我不會這麼幹。我從來都不是一個自私的球員，我是一個團隊型球員。一切都會好起來的，這並不像人們以為的那麼糟糕。」

但Rozier承認，自己確實希望打更多的時間。本賽季至今，他場均上場22分鐘，得到7.5分4.4籃板2.1助攻。

塞爾提克總經理Danny Ainge表示：「我也知道Rozier想要打更長時間，但是球隊裡很多人都想打更長時間。我和Rozier關係很好，如果他感到沮喪，他會來找我或者Brad Stevens聊一聊的，但這並沒有發生。」

Stevens表示：「當一個球員出場時間變少，當他上場後他就會盡快找到自己的位置。Rozier很有競爭力，他想要贏下比賽。當你出場時間變少，最好的辦法還是讓自己變得更有侵略性，而不是想著打輕鬆的比賽。這是很難適應的，但Rozier會渡過難關的。」

據NBA記者Dave McMenamin報導，聯盟消息人士透露，Tyson Chandler之所以能夠順利達成買斷加盟洛杉磯湖人隊，太陽籃球運營副總裁、臨時總經理James Jones從中幫了大忙。而James Jones曾與湖人超級巨星LeBron James當過多年隊友，他們的關係相當要好。

顯然對於這個補強，Walton自己都有些意外，因為通常而言，聯盟各隊會到2、3月份才開始對球員進行買斷，因為在交易截止日前，大家都會試圖利用交易取代買斷，就算只是換回一個二輪選秀或是角色球員都不無小補。

但新賽季開始才一個月不到，太陽就買斷了Chandler。有消息人士認為，這是因為太陽籃球運營副總裁、臨時總經理James Jones和LeBron的關係。Jones和LeBron在熱火、騎士期間當過多年隊友，當初更是隨詹皇連續打入冠軍賽，是LeBron一直以來最喜歡的射手之一。消息人士表示：「Jones這次真的給LeBron幫了大忙。」

真占皇
James Jones

躝！！！

得沐皇恩者遍布天下

都正常嘅，翻工都夠攰，仲要去睇場西波，夜晚失眠唔知點算

一舊水？
求攻略

可以睇對面隊嘅姐

你買體通天下都唔係剩為睇波 係想聽班講波佬吹㗎啦

太陽要好落力交戲先會差得過騎士
騎士班垃圾冇左Love 根本點打都9 成狀元簽

睇既時候洗唔洗開vpn?要開既，比錢邊個vpn好

wade老婆岩岩陪伴wade生左細路，wade要留院，岩

啲人有幾撚憎ball先成鳩日嘈kuzma>ball
宜家賽場上表現的確kuzma好啲 但有幾多人明一個係one and done一個係打足4年

有love咪又係照輸

贏果場唔係無LOVE咩

Duke 個 c .william 吹到好撚誇張，冇nba球員似佢

ZION下話

佢pf黎講得6'6真係好撚矮wor

佢身高冇咁多人關心
體重先多 個個驚佢咁樣打法個膝好快收皮

First step真係好快 但唔知點解我覺得佢似芬妹

Kick balls green 好似都係6‘7 運動能力應該冇Zion 咁勁

但好似唔見zion有佢既組織同防守

應該係話駁腳能力啦

有廣東話聽佢地吹水正好多
要搞vpn 聽落太複雜
不了

Zion 個身體好撚怪
都唔係籃球員樣既

Kuzma trade value 唔夠另外兩個高

好撚伏

巫師睇嚟係下決心要tank

西波巫D防守

咩直咁勁既

通常吹到咁大
好容易之後會收皮
好似 o. j mayo，wiggins咁

Lin又試no call

巫師廢姐

毛有東岸top5既pg同sg

仲有東岸top5 c猴

熱火

紅撚今季d命中率

之前d人話西波巫話候未出就輸啫
候係度都係輸

更衣室問題好難搞

6分波

76又倒水

柒碌

Diu 76

夫子切腹未

76好柒

Ben閪真係咁多場都唔射3分

夫子切腹啦

不射男

切腹啦屌你

detroit PISTONS

支雞吹撚完未

雞塊又搞乜

Walker打波幾瀟灑

鷹係葉劉隊

76

kemba

KEMBA

76抵撚死 好在無買

mb無限罰球流

MB

embiid咁樣入

embiid

幾時賣病閪

Jojo

Mb!!!!

jojo又carry

其實走步

MB 入完三分病閪閪面

KEMBA咁都入

紅撚係每隊既mvp

walker

Walker同jojo unstoppable

冇人守到walker

and one 嚟 睇嚟呢場要76贏

依下好醒

隔離少煮虐殺緊金塊

咁既小事洗乜攞出嚟講

Joking射左五球
仲要全中

有加時睇wohoo

早就應該要自己上啦
屌佢上場射一球咁大把

上場冇射過，今場怒射

擺明玩嘢

D球證咁吹體毛foul真係好咩？8分鐘就滿team foul，mb鳩鳩下又博到foul

有性格 我鍾意

主場

又6犯

明顯要76贏 提先mb 好似走步 同埋kemba 2+1唔吹

好耐冇睇蜂 點解要雪Batum?

saric呢下仲跳

saric

廢囉

MB無限罰球

embiid就黎射左20個FT

76人close game 廢到. 打死embiid一個, 冇咗jj屎都冇得食

hayward返雀屎畀人笑?

雀迷點會咁啊

有邊場唔係carry

尾彩仔

正常都會俾人笑，話晒都係上家
不過老老豆豆果陣hayward唔係完約走咩

Jojo PG都做埋

垃圾唔笑笑邊個

咁25foj都係完約走啦

差仔幾個to啊

米嘈

lin出20分鐘都拎19分全部最高
不過又輸

病閪

tank for Duke

雖然輸咗 但其實係贏咗

再加時刷埋三雙

季中trade me算啦

TANK

rookie of 2019 is good !!!

出廿分鐘啱㗎啦 打多易傷 打25mins內最好

尾彩儲力block

咁都比病閪執身彩

parker batum出咁少

垃圾時間多

Walker唔係傷呀嘛

點解MB咁多罰球射

雀屎無限TO

好似係佢哋打完b2b咁

Tatum跟完kobe操之後繼承左佢brick既精神

隊長個樣睇落好sad

改左例唔比掂佢

咁樣最好
呢季最重要刷數據
合約年

DLS Lonzo又避Fox

岩岩呢下好似有d離譜

點解要boo美隊

Fu g切腹兼食屎 頂唔頂到呀？

走數咪得囉

咩直都炒毛 解散把啦

隊長一攞波就比爵迷her 爵迷洗唔洗咁

唔掂喎Hayward

hayward爭氣啲啦 班新仔已經不斷做波俾你

唔係咩叫地獄主場

佢陰d陰d寸雀寸唔少

但刺都畀咩直炒啵

咁靚仔都要俾人boo

隊長有冇邊一場係打得好波?

上季第一場

又落返場

慢慢嚟啦 起碼半季時間適應比賽

上年打唔到，爵迷已經谷咗成年

希活既腳步 都仲係卡下卡下

有時又起左跳 迫住傳D 唔到位既波

smart brown tatum打得愈黎愈好 就黎唔需要佢

差仔今日傳咩波啊

rose打起返之後jb就鳩下鳩下咁

爛網又倒水

有少煮係度, 唔洗怕

好快會收復失地

jingled

Ingles > haywood

ingles

Fultz已bust

聯盟第一啊伯又嚟料

唔係金塊鬥網咩?

塞打到咁差都係落後7分

因為差仔都打到成pat屎咁囉

雙贏啦
LIN有數據 鷹又有得tank

Jokic

mb mvp!!!

谷左咁耐，今日要40 20

屌你綁鞋帶

傳波點都要十啦下話

40 20 10

安爺爺:你打舊東主都係得5分,你說服我點樣唔trade你

Ingles

隊長本身實力如此. 定真係傷完差咗

塞個種廢 都無心機打

西岸小前
kd>ingles>是但

Tatum呢排表現好似沉左

隊長而家防守好唔掂喎

Pg呢

Jazz要贏了

安東尼呢?

屈地利

Trade me if you can

隊長宜家個款都幾難揾人要

點解仲未見有人出黎吹奏Derrick rose

佢不嬲差唔多款

隊長 同 甜瓜. 要邊個

隊長for sure

塞

joker射波了

塞上年無隊長個陣仲打得好 比返D 時間J.BROWN 啦

洗唔洗猜到咁盡

塞班友唔想打了

Jokic 無留意
做乜今季大爆發

第二隻it9

定位唔好 個陣爵要佢咩都做d 冇得分個陣就要自己打 要防守運轉個球就專注防守傳波 不過依家樣樣都唔洗佢 其他人角色都定晒反而搵唔到佢應該做既份 所以無論打落同睇落都唔掂 不過唔知係咪錯覺我覺得佢傷完係慢左好多 利申亂up
本身好鍾意隊長依種球員

Ok互換

30M換3M

城城今日爆晒seed都係落後緊

塊要輸了

今年決賽會唔會係龍仔打宇宙勇

今日d rose 可唔可以嬴?

啲雞

無計，第4把交椅，等有人跌watt受傷佢就有機會表演

木牛班人有無試一齊爆
多數爆一個其他都食晒屎

隊長= BATUM 之流

見頂爆果陣就冇波到，但佢自己又唔主動要波

問咗夫子未

allen兩罰全炒

東岸我諗得龍鹿塞有得爭

鹿一輪

上年okc 2.0?

金塊個場啲球證都on9

nets識唔識射ft

又準備感動世人

好多foul

呀瓜穩定地屎唔計

屌你兩罰炒哂比人執板

執到板。。。

塊要第9了

jokic 快啲40+20

個肥仔冇氣喇

jokic咩數據

無睇傾屎 想知Stein 點攞17分 城城禁區放題

差三分

屌 少煮做唔到野

妹下妹下 次次都用個忽頂住 傳到都冇位上

ot jokic 40+20

都輸

travel

4 steps

玩完
foul out

肥仔

9勝3敗了

加強防守 收起佢咋

Levert

少煮又carry一場

輸左

隊長過黎刺同你做養生復康療程

放心啦網會贏？

夠冷靜

靚到

by being benched on final possession

塊又打回原形
變番好似上季咁狂輸1possession game輸到第9
仲要輸比熊湖網

聰明

戰犯jokic

fox成長左好多

贏了
塊次次crutch都上腦自己死沖無哂ball movement
jokic剩22秒就沖入去比咁多時間人地last shot

嘥咗我兩個半鐘睇射罰球

要不是佢射波，輸左好耐

夫g 今日開唔開爵塞盤口

John wall
是那 食屎狗

切腹啦夫子
幾時直播

拓追到塊了

講幾多次

係巫師切腹

咁幾時食屎

Nets大佬=LeVert

城城守得，對面都起曬q

性感城城

仲有得追呀垃圾塞

D 3分

差仔好波

rose唔好再恐衝啦

pull up 3 air

mola mola ,

rozier III

B88哇，dlong3

好正

發覺雀要祖in go上20分先會然波

如果佢唔傷？

聰明仔今日勇救塞軍

3分大賽

頭先個防守板

冇如果

塞唔後追唔識打波

爵要輸了

輸夠20先正式番工

smart

又到靚仔教練show time

點解爵唔出Hayward

明仔:冇我你地食屎啦

有射程 有底位 運動力都唔差 Top5 Pick

讓廿度反杯

ho lun din

molamola

答案兩個字啫，自己諗啦

mins cap+冇狀態

塞成日都係咁
永遠都要後追

見米嘈鳩沖上去博到foul 覺得自己好勁 有時真係忍唔住笑 因為真係好7

25

gobert

輸tatum

tatum明顯攻唔入高啤仲係咁試

曼巴精神

露寶 有會有咩要注意

老老實實而家隊長守波都算係咁 不過好似跳唔起咁

???

跟過球皇學野都無好結果
下下都以為可以自己一個打曬

佢單防腳步其實跟到
傳波組織都做到野

想迷雀

下下要挑戰gobert

黑毛

rubio呢下

jaylen jor

完

ingles世界第一

Crowder要報仇
當年咁愛塞都被Trade做左半季孤兒仔咁

爵士球迷真係好鬼正

雀屎終於可以做返次主角
今季下下做佈景板

bos應該今季又東決止步

gobear等你跳起左先出手block

塞迷都好愛佢
用跛腳佬同佢一換一deal?大家都可以回家

Crowder今季真係好波

flop

如果冇起色直頭第二圈就收皮啦

去爵簡直重生
騎

明仔搏命演出

難d
鹿一輪

笑死 好心SMART唔好成日FLOP

打鹿有機嘅

垃圾插水仔

依到用左0.2秒就搏到兩罰機會

開波冇睇 exum3分鐘？

戰術大師聰明

龍鹿兩隊 邊有塞份

系

係公司睇到笑撚左出來
個慢鏡係起跳果下都成個人歪左

真心覺得鹿既戰績同隊波d人腳既實力唔太相符

鹿對一線鷹

kings lead緊13分

城城守好d得嘛

睇艾榮
佢健康+爆seed就有機

真強隊

算啦今日塞back to back都預左會輸
琴日打太陽出盡奶力反cup

話哂COY

路遙知馬力

富仔我俾你威一個college

Ball我俾你威一個preseason

Tatum 我俾你威一個季

笑到最後仍然係我狐狸仔

成場要搵人跟實高啤
Boston一夾唔到人就出事

🌹

ching有冇睇exum咩事得三分鐘

嘩嘩聲睇到

起身見rose 7分
14射4中左右
諗住今日
點知去返到20分

derrick rose=大師兄，Jimmy butler=金剛腿，taj Gibson =四師兄，kat=六師弟，tom=吳孟達

d三分真心進步左
又要打J

無咩
純粹上到去咩都做唔到
佢遇到防守強隊就係咁

見頂呢

咁見頂呢

趙薇

thanks

那還是回加拿大吧
NBA很危險的

傾屎唔識入

去公牛搵返同鄉先啦

go wolves

jb 好撚廢

Fox 個隻又係講唔到邊個nba球員似佢

佢剷籃好似飄入去咁

筆拿似二師兄多D喎
二師兄: 點解我打得咁努力，但唔係大佬?
點解你兩個打得咁hea，但又有頂薪?

太輕身

吊你老母 畢拿同唐斯玩撚夠未

Kings

未

狐狸仔威一場

城城同不拿兩條撚頭輪住膠架喎

屌你老母jb係到做咩尻

咪tony parker(唔轉身)

係咪on9 唐斯你玩撚夠未

望埋去好似輕人一兩個程度
但又唔係短wor

等rj Barrett 接班

Yes ，原來佢成280幾磅

吹奏fox

我屌 下場又打灰熊？

日日有笑料

字母仲未過到東岸一輪

我真係恭喜你

木狼上季個第8比塊好過

輸撚咗兩次喇 投降唔撚打喇

咁快第3場

今次應該ok啦

自己輸畀人有咩好講

串錯字?

ho ball

原來佢喺傾屎

我因為fox先睇傾屎

咪嘈排雲掌勁到呢

碌鳩大又唔得

玫瑰打得幾好都冇用
場場都有人懶屎

postseason playoffs 決賽away ot輸波

狐狸仔係弱隊刷數據
上面個三個都有一大班大佬阻往

Okogie好廢

有無睇，狐狸仔係刷唔到數據嗰d人嚟喎

ROSE暫時平均分高過另外2個狀元

場場50＋先然到波

想佢打sg

而家連3分都有埋
咖哩咁既款

咁都刷唔到

天生無計
心態上唔會單天保至尊
生理上姐果佢hot hand面對aggressive d嘅defender佢都收皮，佢都無一招無解嘅技

點解笑到最後係🦊仔？？？

得佢無俾人笑

仲要可以話0 hate點

Wizards 真係好廢

Mip預定

嘈夠未

西波巫同狼都係表面睇人腳唔錯,但打起上黎各自為政,無乜化學作用,D防守又爛

吹楊既車俾人塞滿爆谷

訓左冇睇

想知夫子食左屎未

詹狗(除左我)死全家

好彩我唔係占狗

佢重要切腹

係咪得甲甲先會覺得fox>ball

大腸幾時炒左koko俾佢返黎雀

Mitchell>fox/ball

Dlo>fox>ball

猢9夫g都覺得Fox>Ball

二年生會唔會拎mip呀

MOST IMPROVE PLAYER?

MORE IMPORTANT PLAYER?

MAIN IMPOSSIBLE PLAYER?

Mentally illness player

下年walkers黎柒碌
東冠有望

kemba walker?

76差個得分點
豬落bench塔saric

病閪
Kemba
Jj
Coxxxx
Mb

戰術大師

紅撚三號位應該收硬皮，閪直接三或者四號位咪得

因為病閪都係長期key波個位先放佢落pg位
紅丁防無球射手夠做

話時話
個迪基亞台主呢?谷到爆血管死撚左?

收到風係臭g詹狗人格分身嚟
但最近有食藥，出唔到嚟

你又話佢係詹狗蛋陣佢又嬲

豬仔豬仔 慘到無位

我同臭g燒過黃紙，斬過雞頭

又幾場無射過3分

其實點解成日有人話 curry勁過 kobe

唔夠高
同短手芬一樣

唔係勁過jordan咩

Curry就黎6冠
Kobe收收皮先

佢肥得黎對抗感覺又唔係好強wor 快係快 但短人始終都係幫唔到球隊贏波 好似短手芬同某人咁

唔明咩叫勁

就咁講籃球嘅實力，我認同係kobe勁d

但搵個人做核我會揀curry

咁講

就算Kobe 能力95
Curry 能力90

但教練都會覺得90好用d

Curry應該可以有十冠

據知名記者Alex Kennedy報導，本季Zach LaVine的奔跑里程達到52.1公里，排名NBA榜首

據Kennedy統計，LaVine本季出戰12場比賽，跑動總距離達到52.1公里，領銜所有球員。排名第2、3名的是「Holiday兄弟」，Justin Holiday以50.9公里位列第2，Jrue Holiday以46.3公里排名第3。

JLuka Doncic（46公里）和Buddy Hield（45.9公里）分別排名第4、5位。

值得一提的是，底下許多留言重點都不在LaVine身上，大家都在關心LaVine前隊友Wiggins到底跑了多少……

雖然Kennedy並沒有出面回答，但過去也有個數據可以參考，根據《Second Spectrum》，Wiggins在場上僅有4.8%的時間是「跑得快」的，排名聯盟倒數10位，和他差不多的都是步伐笨重的七呎中鋒。Wiggins每場比賽在場上的平均速度僅為每小時4.01英里，也是聯盟倒數。

佢地嘈緊射術

散步狀元

「我想要統治球場，」Embiid說道，「這很有意思。自從我開始在聯盟打球，就看到很多人表現得非常友好，這當然沒問題了，尤其是在場下的時候。但是一旦回到球場上，我就想要統治一切。」

「我真的不在乎球場上的友誼，我有自己的朋友，有自己的家人可以親近，也有一群一直陪伴著我的朋友。我不用做任何事情，不需要跟太多人混在一起。」Embiid繼續補充道，「所以我一直說垃圾話，現在的聯盟風氣有點軟了。我試著展現統治力，如果你成為球場上的統治者，那麼你就會被記恨，因為你會衝很多人說垃圾話。」

據著名NBA記者Marc Stein報導，聯盟消息人士透露，灰狼隊允許明星球員Jimmy Butler每場比賽有32分鐘的出場時間限制。同時，根據灰狼管理層和Butler的協商，接下來也繼續允許Butler偶爾缺席一些場次的比賽。

據了解，灰狼這麼做一方面是希望讓Butler在缺席新賽季訓練營之後更快恢復，另一方面也是為了避免Butler在比賽中受傷，從而影響了交易。

King Jim

Butler:再串啲 木狼咪又要幫我含

咁拳王係唔係4天王之首

叫towns食屎先
然後換agg落去重好

一係放鼓佬一係放gobear再唔係放老表都唔應該係廢towns啦

我斬你老母臭閪啊

牙台主力威出黎架

咁姐係去咗邊？

你覺唔覺你啲ft射得多咗啲

this is not a proper way to star a player

祖乜傑
艾乜比迪

on9 譯名

條友都有屌towns防守懶散
仲post咗KAT is playing like a pussy條片

之前佢話走 就真係走左
懷念台主

btw 你係咪去睇農夫

係
你點知

睇幾號

艾比迪😑😑😑

呢個名點翻譯？

18

係農夫post見到你
聽日單拖去睇

我上次搵到佢簽碟

Em應該點譯

聽日諗住早半個鐘入場
澳門都去埋 次次都逼唔到去拎簽名

安碧

賈巴里

岩必

安比

艾賓特堅on9

你講樓豬定mb

Sources with @JonKrawczynski: Philadelphia is finalizing a deal with Minnesota to acquire Jimmy Butler.

76人

痴撚線陣

Deal includes both Robert Covington and Dario Saric, sources tell ESPN

Jb

痴撚線

wtf搞事佬又來搞鳩我柒碌

哇屌 起飛？

下！！！！！！

稱霸了

Jimmy Butler and the Sixers fully expect to reach a deal on a long-term contract this summer, league sources tell ESPN. Sixers made deal with plans to add Butler to a Big Three with Joel Embiid and Ben Simmons.

Minnesota will also trade Justin Patton and acquire a second round pick in the trade, league sources tell ESPN.

spacing又少咗

patton好野來 a johnson收皮啦

病閪 牙豬 不拿

竟然無出富仔

下

我好撚鍾意roco同saric.............

jj可能上返正選

不了

迷返狼

準備俾肥t玩死

肥t又贏 嗰時個個屌佢吊高賣
又話eg tucker都唔要
真心 覺得其實狼簽人有一手
係戰術廢啲

Fultz jj jb Ben mb

Shams: Philadelphia‘s Jerryd Bayless has also been traded to Minnesota as part of Jimmy Butler deal. Covington/Saric/Bayless/2022 2nd for Butler and Patton.

竟然仲甩埋BRAINLESS

真係唔錯

咁又算ok

都最後一年啦 有後續trade？

佢真係贏就留得住 JB 啦
宜家只係無蝕咁多

Saric橙

講緊佢簽人勁 留人係第二回事

呢個時候賣到呢個價 狼迷實覺得係win先

嗰時話想要lebron先要清佢啫
依家都最後一年啦

76有埋jb咁勁

肥t閪識用saric咩 陣容上其實係jb<-->cogvinton

Saric
狼個陣重有無防守

對狼迷嚟講butler負資產添啦

Fultz成材就完美

最大負資產係兩個無乜心打波又攞住份 max 嘅「新星」

咁最可行就係放butler啦

locker room氣氛又差

射到波就夠

76人用邊個打4

ben

肥T爸爸又贏

Butler同病閪點夾都係個問題

防守好fit啦 要嘅話仲有chandler
係爭進攻spacing
本身有ben fultz已經唔夠啦
仲要冇咗saric covington
butler又咁鍾意入去背身單打
我驚要係咁拉embiid出三分線

不拿企底角

賓閪揸波不拿三分線等波囉
一日你用賓閪你除左俾佢揸波仲有咩方法啫
MB都要企三分線外喇

今季 Saric 打到成舊屎咁
進攻佢唔係製造 spacing
係製造 black hole

呢個 trade 基本上係 JB for Covington
76ers 之後應該要追 KK

木狼呢個trade 真係贏到盡

冇記錯上年開季都係咁上下

贏就冇架喇本來就係咪都輸
係算係執番D唔駛食D咪爛約加4個PICK個D鳩野囉

我係懷疑係咪真係4個 pick
分分鐘4個 pick 入面有2個係 swap pick right 計埋入去

講真木狼唔識用saric都好 再賣出好都大把市

單trade幾時effective
好想打J

與其擔心狼 不如驚jb喺76爭做大佬

狼真係冇野擔心 本身都冇野輸

柒硬又有咩好怕喎

狼執到啦 由原本一堆唔知幾時先兌現到既柒箭pick 換一個即插3d 一個後生既控球前鋒 仲好似有一個2nd rd pick

熱火出 Josh Richardson 加1個 first round pick
木狼老闆臨門一腳縮沙

The Wolves, remember, could have traded Jimmy Butler for a package headlined by Josh Richardson and a future first-round pick. Instead they balked -- at least twice -- and now have to hope that Covington/Saric is a package that pans out

咁突然

Embiid #21
Butler #23
Simmons #25

我唔識pick啲rule

但係上年18年冇pick，21年又冇pick，依家又唔可以連續trade draft pick

咁19同20年係咪都唔trade得？

唔覺得會夾到
同埋富仔又更加邁向Bust

真
76迷最想trade既tj trade唔到不突止 仲要嚟個jb爭波打

jb衰極都係一年je

反而係個spacing問題

防守角度係勁左
但本身射波唔勁已經係76人缺點
而家少埋兩支炮真係睇佢地點死

“7.03. First Round Draft Choice. No Member may sell its rights to select a player in the first round of any NBA Draft for cash or its equivalent, or trade or exchange its right to select a player in the first round of any NBA Draft if the result of such trade or exchange may be to leave the Member without first-round picks in any two (2) consecutive future NBA Drafts.”

重點係 future
一過咗18年 draft
18年有無 pick 就同呢條 rule 無關
所以熱火情況係19年嘅 pick 可以 trade
20年唔得

係我on9jor thx

無話 on 唔 on 9
啲 rule 識哂，完全熟 CBA
反而先唔正常

76人不如放過fultz換個射手返黎

嘩屌又唔係喎 sor夜喇 個腦亂
但係原來係咁

啱啱個腦跳咗去第二度 以為自己on9咗

btw我覺得covington+saric正啲

法國heat好鍾意trade pick

突然起身就見到單新聞